修咸頓今年都好危

隊波攻力好差 今年好頽 降班都唔奇